阿里巴巴前高層史苗涉貪被捕

阿里巴巴通報，旗下物流公司菜鳥網絡前副總裁及地網業務負責人史苗，因涉嫌利用職務收受賄賂，已遭到警方刑拘。阿里巴巴指出，這是菜鳥歷史上影響最大的廉政案，更強調廉政反腐是公司的底線，將全力配合警方調查。

史苗貪腐案，涉及數百萬元人民幣。據內媒周日（22日）報道，史苗在今年9月已被警方刑事拘留，而他在今年6月時，已正式離開阿里巴巴。報道指，史苗曾為復星地產副總裁，及後加盟菜鳥網絡。在2016年3月，菜鳥網絡宣布聯合速遞公司成立菜鳥聯盟，並由史出任聯盟秘書長。

9988 RAP

前啫 無影響

又想搞9988？
收皮啦

中國貪污都係news 笑咗

貪污俾人拉咪係新聞囉

又呃散戶出貨

大陸幾百萬算咩貪？反貪為名權鬥為實

麵神唔系講笑

又炒消息，悶唔悶到，聽日all in put

屎苗

一係叫雞 二係貪污 呢2樣野基本上必上

係大陸百幾萬都叫貪污咩

麵仔又然

係，仲要只係數百萬

識得貪幾百億已經黨高層啦

高層家族係萬億咁計

開始收割民企

終於到佢地

網購/商貿平台乃國之重器
從速國營官辦

條友俾人拉嘅真正原因係咩？

馬雲馬仔被拉，相信馬雲不遠了。

老實講我係佢就去美國先，不過可能佢依家出唔到境。

唔貪即刻無得玩
貪就遲d齊齊無得玩